1) Метод forEach просто перебирает массив и при этом он ничего не 
возвращает. Его используют как улучшенный вариант for 
   2)Она сработает сразу после того как в стеке вызовов будет свободное место, 
   чтоб вставить туда эту функцию 
   3)Чтобы в какой-то момент этот интервал всё-таки прекратился